真心其實林鄭頭先講得幾好

本身都擔心聽日會唔會唔夠人上街，依家應該無問題了